[鋼之鍊金術師作者荒川弘] 銀の匙Silver Spoon 銀之匙 完結

牛媽仲出唔出

之前變不定期刊之後就無追
突然就完

睇情況佢屋企人情況好差下

應該老豆身體開始真係差
唯一男丁唔繼承嘅
都幾大鑊

牛媽唔係女來既咩.............

19 年真係

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

牙井區議會入閘未？

呢層要睇百姓貴族
牛媽一家5定6姊妹弟
正常佢細佬要繼承
但佢細佬唔想繼承農場

咁銀之匙本身個佈局都已經完晒3年高中
又表左白
入結局都好合理

牛媽
就算決定繼承牧場，希望佢以後得閒會繼續畫下百姓貴族，佢係我最鐘意嘅漫畫家

畫下小品應該重ok嘅以牛媽成家都癡線嘅能力
話哂都係唔夠時間用唔訓咪得嘅代表人

咁就完咗

最近漫畫網先更新返一回 依架就話結局
即係重有幾多話可以睇

3

有冇結局情報?

鋼鍊無撚得輸

岩先煲完03+09年版鋼鍊
就見呢個銀之匙要完結po，勁心up
睇完結局雖然平淡，但都有洋蔥
牛媽呀⋯⋯